[救人]點解位女義士被拉,個樣都好似笑梗

唔好笑

你笑乜撚

笑乜春